任何時候都入嚟傾心事（27）

Sorry掛住睇愛回家唔知爆咗

秒回到似tg
隨時入就好 唔一定要追post

照舊咩都講得
樓主係廢青
完sem得閒了 日頭都會覆

每晚無人就收檔（或者垃圾樓主瞓咗）

真絲 19fg post1搵到工
只係打字冷淡啲 唔好以為我係男人

亂屌人嘅唔好入嚟，我會屌返你
no 5p no emoji thx

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

未知曉～～～～～～～～～～

你係咪識唱

留名

係

唱畀我聽

我要懺悔

lm

你唱先 1234

咩事

早幾日有冇去睇

飲醉酒做錯事？

話說我其實唔食煙，無煙癮個種，但有時去旅行，出去同朋友飲嘢都會食一支social 下，減下壓咁，玩下咁
咁呢期有啲嘢諗唔開，就買咗盒煙，諗住食兩支就算，淨低個啲就遲下去旅行個時搵朋友，順便送埋俾佢，因為有啲歐洲國家禁咗正常size嘅煙

點知我情緒到，一食就食咗5支，我依家真係好想大巴大巴車落自己到

負評左 最憎人食煙

Sorry喔，我真係唔係煙民，不過我就係做錯事

唔好再食

知道喇，原諒我

食左五支 要打五下

甘願受罰

知驚未

驚心動魄銘記於心

咁就好了

自甘墮落
食煙減到壓都講得出
我都想車死你

唔好啊，原諒我

食煙其實冇咩野

仲有咩叫social下 人食你又要跟住食先飲到酒咩？

人地叫你吸毒你又吸？叫你玩3p你又玩？

對唔住喔，以後唔敢

miss曲好惡

我知錯能改，我又懺悔咗
唔好咁惡喇，唔好嬲我喇

以後都唔准

好悶

黎m

收到，多謝你哋話醒我啊
以後諗唔開，都係做下運動好啦

唉 HKBN係咁斷線 想傾下計都唔得

做過愛未先？

你點呀你

可以 疏遠兩三日

乖乖地～～～～

諗唔開都唔可以食煙害己害人阿

用data我琴晚都係咁

記住唔好衝動講分手

知道喇，知錯喇

關事咩

Me too.....男朋友對我態度同語氣真係好差好差

下次唔好咁曳啦miss好惡架 我都好惡架

唔啦 我DATA有限 慢慢傾
佢而家係好慢 唔係上唔到既 用緊電腦

關

點搞好

轉無限plan

都係咁 日日都無野做

有幾差啊

點關法

等到下年2月就轉 已經有2個電話啦
無限PLAN好貴下 有咩好推介

一發脾氣就會講燥口...啱啱佢訓咗，我打電話比佢，佢又屌我，心諗 就算你朋友噪醒咗你，你都唔會咁對佢啦

下年2月有排不過我都係早兩個月轉

你係男？
扑到條女高潮迭起咪唔會嗌交

都難搞

又諗仔？

無下次

唔好再提 到時再諗

你地咩問題先

因咩事搞到咁差

搞唔掂 冇得面對面溝通真係差好多

佢反工好攰壓力好大🤦🏻‍♀️你呢？同女朋友long d ???

無阿搵緊劇煲 有無介紹

咁就乖啦

咁女仔見唔到面實會更加容易發脾氣嫁啦，個零月啫，忍下佢就下佢，哄多2句，一齊倒數幾時番香港！

我男朋友係咁 點睇

倚天屠龍記

一陣唔痴身又話有拖拍都好似無拖拍咁

好悶阿食屎狗

見到你個名都灰
你愛情都失修

要咩國家

女仔99%都係咁
要獨立嘅話使乜要你

不了

？？

有道理

撚狗(hand ching)

化妝指咩先
防曬同碎粉都計？

miss

唔會啊 唔化妝有唔化妝既好睇!

我就瞓！

我女朋友就係嗰1%

其實痴身又豬豬咁咪幾好，有拍拖嘅感覺

我同女朋友講掛住佢，佢都覺得肉麻
覆訊息都係文字版/傻笑emoji

放假唔約佢，佢就喺屋企瞓成日
唔會嗌交，相敬如賓咁
都唔知係好事定壞事

聽朝好早？

唔計 佢地話要畫晒眼線有晒眼影兼胭脂果啲，但係我而家咩都唔畫得

差成點先，基本上好多男仔都唔使女朋友化妝，係女朋友要影靚相/嗰日唔夠精神先化

化唔化妝係睇個人喜好，唔使勉強嘅

都會換衫
但係佢地話男仔淨係鐘意睇靚女
無化妝等於無市場
我係咪都係p咗自己個樣算喇

咁又唔使死嘅
依家受緊咩苦？

點會 呢到仲有人關心你

睇靚女同搵女朋友係分開兩件事
女朋友係要相處到夾到
靚女就得閒𥄫吓就算

UM..應該點講好
我覺得唔化妝真實會好睇啲
少少粉 加一個淺色既唇膏 已經好夠
個人意見

如果皮膚唔好，咁更加唔好亂化
好似要用啲唔敏感嘅化妝品
等啲皮膚好啲先再搞

一般保濕嗰啲可以做，化妝真係唔使勉強
我女朋友對住我從來都唔化妝
同女仔朋友去街就化，要影相

off topic一問
你覺得識幾耐先知佢相唔相處到

好難得

7

7起

已經好耐無影相打卡
前排利東街有個地球無去到

好早

真正愛你嘅人 係唔會嫌你

希望我遇到

起身定起飛

識幾耐係睇你哋接觸時間長唔長

例如我同我女朋友識咗半年，係最後嗰個月接觸得最多，每日都whatsapp+一個星期出2-3日街，一個月後就覺得OK，咁就一齊咗喇

如果要講一個時段，最少一個星期，2-3日見面就知道
起碼大家作息時間各樣嘢都了解到

搞掂啲野快啲訓啦

唔係啊 我諗好多人都唔中意自己女朋友化妝
化得多對皮膚都唔好啦

影相打卡有美顏app，啲女仔成日用
去咗水印，扮effect 啫

啱呀唔會計較

咁如果男仔成日已讀不回 但係幾個鐘頭後／第二日會開新topic呢 係咪姐係我講嘅話題唔啱佢

你用膠 好hurt

可能諗唔到點回？

你專心養返好啲皮膚先

床已上

早機去多啲時間玩麻早啲休息啦

化妝個排就會更加緊張護膚
驚愈黎愈差

Yes

諗得過

熄登擺低電話訓教

佢長期都會覆我 但係成日轉話題

快啲訓啦 聽日搵你

好羨慕人地又白又滑

可能真係唔知點回就唔回但係又想繼續同你傾 所以轉個話題

咁就睇吓你嘅msg係咪問句，係就應該要覆返你，唔可以已讀不回/轉話題

有啲對話，有時限嘅，例如食咗早餐未
咁佢下午先睇到，咁佢可能就唔覆，之後轉話題

仲有個情況就係，你打咗三句，佢浄係覆最後嗰句，其他無視哂，呢個都幾普遍，因為佢無太留心睇，而內容又唔係好迫切性，咁就無為意

其實個男仔會轉話題，咁都表示想傾落去嘅
如果無hea回嘅話

已讀不回，會唔會因為佢本身做嘢好忙？

佢應該頂我唔順
識咗半年 傾親都係咁

Sorry miss，我下次唔敢喇
唔好鬧我丫

轉呢個

好詳細！明白哂！
我諗係我成日都掛住分享自己嘅諗法 都好少俾問題佢答 我見佢會秒睇 但佢從來都唔會秒回我 有時啱嘅會打一大段千字文俾我 但係更多時候係已讀 跟住轉咗話題

有時無嘢傾，可以唔傾住
搵吓IG share吓啲無謂嘢，再開新話題

間唔時要出吓街，唔可以太依賴whatsapp

唔係病，我都係咁

因為發覺自己根本唔使瞓咁多

原來仲有呢招 我地啲對話從來無圖 佢有約我 我答左好＋個emoji 跟住佢又已讀我啦

晚安了
我會影相畀大家睇的

晚安啦

又唔使sorry我嘅
提提你啫

撐唔住了

下次：好幾號？

住hall

晚安 訓個好覺！

早抖我要睇Pooh仔

如果係分享諗法，咁有時真係幾難覆，因為佢又唔會推翻，但有好處嘅，佢可以因此了解你更多，大家都想傾嘅話，絲打有機會喎

難過亦要過 呢一刻好難捱
但當你捱過咗睇返轉頭 就唔覺得係啲咩
人生仲有好多可能性

睇黎我要進取啲先得

曲奇玩得開心啲
食多啲好嘢 影多啲靚相

如果佢好同意就會係咁覆
有時whatsapp到兩點幾都未訓
呢排少咗 夜晚又已讀我了

好+emoji就end咗topic 㗎喇
所以唔覆都正常嘅，因為最多都係搭個sticker俾你

係吖，screenshot再放whatsapp，加深大家對話內容，有時重溫先知大家傾過咁多嘢

如果有IG可以交換埋，咁有一兩個Apps喺手，就全方位啲

Whatsapp傾得耐就轉吓IG

佳人有約，請把握吓

晚安啦 玩得開心啲

晚安

要你搬走
係咪兄弟姊妹？
讀緊書點搬啫，唔使理佢
專心讀書，遲吓返工先考慮

好想佢再覆我
果然係高手 聽朝佢應該會搵我
我又試下呢招先

無錯，大方啲，一齊試吓相處吓
一人行前少少，好快就到達幸福嘅起點

入黎了

近排夜晚掛住打機，冇諗咁多唔開心野了

只係驚一靜落黎就又開始諗負面野

琴晚點打機

係丫，諗法相近就會講多啲
如果夜晚多數已讀未回，可能怕嘈醒你？咁鬼細心

如果女朋友可能瞓咗，我就算睇到個msg都唔會覆㗎，佢可能俾我嘈醒咗，最好就preview個訊息，未讀未回啦

畢業無耐呢

遲吓就會想早瞓

如果係講緊約期嗰度未覆，等埋聽朝睇吓點
如果心急可以問佢：你今個星期邊日得閒，睇吓夾唔夾到邊日去

Whatsapp+IG或者其他apps，最大好處就係，
例如Whatsapp傾傾吓dear air咗就可以換IG，傾傾吓又轉返去Whatsapp

入黎請個安

HALO

巴打新加入？

要訓了 各位有緣聽日見

瞓唔著

仲未訓著

完全瞓唔著

琴晚同fd打機，心情係輕鬆，
但係同人接觸得多又會攰內向人好麻煩

有得去旅行太緊張？

幾乎次次都咁
好興奮 瞓唔著
今次已經將最期待嘅排第二日
但都係咁

冷靜啲唔好諗
同我傾計分散注意力

Molamola又瞓唔著
聽日又行屍走肉啦

數下綿羊

身邊完全無異性
又唔想玩app識人
都係叫下春算了

已經三年 仲未忘記到佢

Morning

一路順風

飛lu

準備出門口了 希望今日好天啲

到了

食飯

去緊

玩得開心d

天使仔

呢排俾時差搞到亂晒

番咗黎？

前排飛完溫哥華，而家番咗嚟

唔怪得消失咗一排

呢排都係下晝瞓跟住凌晨4點起身

轉唔番個時差？

有排

Abaa aba abbavaab ababba

大家咁話，玩得開心d

咩情況

我終於放工 真係好開心

要唔要私人按摩師幫你按摩

塞死晒 死黑警唔肯放路

2個半鐘先行到出維園

2個幾3個鐘差唔多

天使巴返左黎香港？

啱啱番咗冇幾耐

我朋友走左了 自己一個行緊

我同屋企人行緊

你同全港人一齊行緊

注意安全呀

啱呀 !!!! 真係好多人

多人到電話都收唔到

收得好慢呀

夜了入來

呢道有冇人仲係出邊？

聽日開sem

安全返屋企了
但仍然唔少人留守

聽講而家氣氛好差出邊冇人lead 又叫靜坐 士氣好低...

嗯 氣氛真係唔太好..
訓醒再睇下聽日點
需要幫忙會放工後再出去

你重係出面?!

No no我係屋企 我朋友同我講

叫你朋友小心啲 黑警開始集合啦
未知幾時會清場

dllm一百萬人上街當睇唔到 12號照恢復二讀人無恥則無敵

係 睇到都覺得心痛
個正苦根本唔理市民點諗
我星期三放假 有得再出會再出

好嬲又好無力
但係唔可以放棄

啱呀 我係熱血青年黎
就快變中年了!! 仍然咁熱血

可以既邊個唔想做港豬淨係諗去邊吃喝玩樂
咁熱仲同幾十萬人一齊曝曬好好玩咩
佢唔係咁欺人太甚
點會有咁多人企出黎

大家都好嬲

好重嘅無力感

啱呀 我有2個朋友都係港豬
我由頭行到尾啊! 我唔想係屋企打機咩
真係好多人行 100萬我都覺得少左

希望有更多國際壓力
正苦根本唔當你班香港人係乜野
話之你幾多人遊行 行完就散
唔散個啲就打到你散 dllm

我都行到尾 3點行到9點 行完先去食飯
我無同朋友傾過單野
但係我知好多同事同我屋企人都係港豬

咁樣上哂國際新聞都二讀
唔係話放棄 但我覺得好多人今日都係以盡地一舖嘅心情出黎 二讀未必會有再咁多人

但係我都唔會放棄我2個朋友
最多幫佢改個名 叫港豬 加佢個名
有同佢地講過 但係唔理我

我都覺得係好多人見到一次無用就會放棄

同佢地講親都話自己唔理呢啲野

總有呢啲人既..
唉 我自己住係到 係呢到長大
唔想呢個地方變得咁差

衝左入去我啲freind係入邊 但見唔對路出反黎 好驚

起碼肯出黎行先
再唔出 下年都唔知有冇人夠膽出了

小心啲啦 黑警開始做野啦

點解係都要將香港變成大陸一樣咁差
其實香港人咁港豬
真係唔會理到底係中國定係咩國家管香港
唔係中共係咁搞9香港人 就唔會有人嗌港獨
佢又唔洗為咗所謂“國家安全”搞咁多野
除咗成日話要建設民主中國既大中華膠
真係無幾多香港人會理中共係大陸既暴政

小心啲阿

都係既起碼唔係係屋企食花生

遲啲連打字都唔俾啦
全部都俾人封晒
越黎越多大陸人 就快接晒軌
賣港果班個個都拎住外國護照
賣完就走 都搵夠啦

好驚但係好無力 見香港發展得咁好 一直想收反香港 搞咁撚多野應承過嘅野唔做 搞小動作

叫晒都唔肯出
明明大家都係香港人
點解要咁冷淡 覺得唔關自己事
唔通真係要殺到埋身先?到時重有機會比你抗爭?

打字屌下都唔撚得
香港人已經癈到淨係可以做鍵盤戰士架啦
連打字屌9佢既權利都無撚埋

佢要掠水唔緊要 香港人咁港豬咪照比佢囉
佢真係一萬億大白象工程送上去 可能都無30萬人遊行
但係人權 自由係香港人既底線

不過大家都冇諗住沖
見到好多人行完就走了
我都係 我有上過去
但係冇人帶頭 和平係好事
啲人開始走已經冇左果種力量

佢地覺得 我唔理佢佢就唔會搞9我
我乖乖地做奴才唔屌9佢咪唔驚比人拉

啱呀 佢地都係咁諗
但係點解唔可以令香港變得更加好
我第一次遊行係行晒
經過大公報門口真係全部人都屌佢老母

香港人主流始終都係和理非

佢擺明係特登播黎刺激你班人

啱呀..我係維園果陣 啲黑警唔肯開路
我大叫撞出去但係隔離啲老野話和平好啲 唔好咁暴力..
唉 結果係維園企到成肚火3個鐘啊

你都有睇到 每次播我都叫佢收皮
播埋啲垃圾 同條八婆
真係唔理你香港人諗咩 我都覺得佢係特登

我都企咗差唔多兩個鐘先出到維園個門口黑警死全家

我有見到阿 每一群人去到個個位都勁“her”
佢就係要特登激死你地 但係你地又奈佢唔何

係維園企企下後面個女仔噴水我成隻腳濕晒
原來佢唔舒服咁既天氣 拎黎磨滅人既意志
特登由啲人係維園企唔俾你出發
本身個人正常都變唔舒服啦

啱啊 佢都唔夠膽出黎
出黎真係比人用石頭擲死
我都差唔多要訓啦 希望外國都可以關注多啲
外國既力量比香港人遊行更加有用
取消晒香港啲免簽證已經暴動啦

我等緊個陣都話 佢地就係要等你班人係到曝曬頂唔順自己走死都唔走

我都差唔多沖涼訓 好攰阿今日
香港人對正苦黎講咩都唔係
隨時叫班黑警打死你都得
今日咁多人出黎我都無期望過呢個無恥既正苦會良心發現
只係希望有多啲國際關注
可以比到多啲壓力

嗯 有出黎既相信都會好攰
唔止個人攰 連個心都好攰
正苦根本唔理啲人
訓醒再睇下 加左個TG 群成萬人
睇緊黑警裝備長槍準備清場
係現場既人要小心啲

有無人記得我

我新加入宜家開始認識你

其實我都係呻過一次

hello我新人

我一向認人好差

hi

Hi 有無人

u no sleep again

U say u sleep!?

I lazy blow hair
sit here play lihkg

有冇睇直播

掛住講遲咗沖涼 啱啱先沖完涼準備吹頭

but u hard working pish post

遊行直播？岩岩晚飯開左一陣睇
斷左就冇睇了

me good！

我都啱啱沖完涼了
雖然自己冇出去支持，但想講，
依幾日D政治問題，諗多兩諗又搞到自己唔開心
真係唔知應唔應該同人討論先好

我都係出左一陣
奈何晚飯約好左
本身都想出耐啲

改左名喎清
利申發夢自己有出 宜家等緊車

全部野都係笑話，打算懷抱瘋狂幫所有人都畫個笑臉

訓先，再講

Jokergood night

早晨

唔可以塞反俾佢？

幾時都有架啦
我會出聲屌佢

廢事一朝早搞到自己燥哂已經係咁諗住琴晚

琴晚有冇事呀？
見到你話沖左入去

我朋友啫

啲警棍 唉
過12點死黑警就集合 暴力清場
你朋友有冇事？睇相見到好多人比黑警打

Moshi moshi走左

仲有警察tk

冇事咪最好睇怕今次真係同中國完全接軌啦
其實都有啲失望 對香港好失望

睇到啊 打人打得咁爽
點知俾自己友打

仲有d弱智話係因為示威者d警察先爆肛

頭都痛埋

不過都好多市民比人打 其實啲人都冇武器
話市民打黑警果班真係弱智

再訓多陣先？

番緊工費事頭痛仲曝曬 飛緊的

我返到去啦 發現做野果度都係啲港豬黎
靜靜地做自己野算 廢事同佢地討論

唔好討論啦 激親自己

講嚟都廢事，專心做嘢好過

㩒個止痛穴位好有用

係囉 反正佢地講幾多次都唔會聽
淨係覺得所有遊行都係搞事 但係又唔知你為咩遊行

唔識而家啪粒藥

會聽嘅話，你根本唔洗講；唔聽嘅話，點講都冇用

好嬲呀 除左港豬外 有隻死大中華膠
同佢嘈完死垃圾 本身我都唔出聲
係咁話琴日遊行啲人
可惜冇人幫我佢黎黎去去都係香港要靠中國

靠唔係問題，但而家香港係咪做到真·一國兩制，港人治港，高度自治先

我成日覺得啪藥好毒所以冇乜我都唔食 除非痛左兩日

睇到新聞好

咁都唔代表要任人魚肉

唔會啦好快排走哂

邊個靠邊個都未知

食得多傷肝

無香港佢真係北韓咁 封閉鎖國

迷信

你又知唔係？

利申先:非醫護系，淨係讀過d垃圾急救course

無視佢先 不過佢好似贏左咁好不爽
做左成朝野係到單單打打
不過佢已經上左岸 有事我諗佢第一個走先

全世界都有新聞
琴日行 隔離有個澳門人
佢話自己係澳門特登過黎行
啲人問佢點解 佢話為左自己
覺得啱既野應該要去做

in science we trust

啱呀 上網都係中國野
點解重有呢啲人
覺得做佢啲仔女實好難頂

由細到大教啲仔女做狗奴才

但係食得多都唔好啦
不過我都成日食
起感冒 有啲頭痛已經食定先

但係好多人都會識上網架麻
會睇到中國有咁多唔好既野
唔係重相信呀

咁又唔會成日食既 我好少唔舒服
不過一次過食哂成盒必理痛都唔會死
間唔中食一粒都唔怕啦

隔岸觀火姐 又唔係搞到佢佢唔會理啦

希望大家無論點都要顧好自己同周圍既同行者安全

溫水煮蛙啫

已經當糖食而家隨身帶住
個人比較廢 成日都病
啲病輪住黎

佢地當浸溫泉姐一日未死都唔覺得有問題

居安思危講就易，又有幾多個肯做

佢地識走架你估有事佢第一個出黎咩
第一個搶機票就有 大把錢 知道有事前已經移好民啦
講緊我做野果到個大中華膠
我真係唔信佢會出錢出力
剩係識係到打擊香港人既士氣

身體咁差

起碼琴日都有咁多人肯行出黎掙扎下
佢係有啲人係乜都唔理任人魚肉

唔好當糖食 越食越虧

講得風涼話個啲 一係就甘心做奴才 一啲就隨時準備移民架啦

睇醫生睇到連診所醫生都記得我
又黎啦 今次咩事呀
個人懶 唔做運動
我琴日行完而家2隻腳 2隻手都好攰
好想放假啊～～～

番咁嚟香港之外審美眼光好似忽然唔同晒咁，點算

而家係做得幾多得幾多。人哋唔做咪勸吓，但係唔好人哋做你就嘲笑人鳩做

睇醫生都睇窮

做運動啦

但係你要做野麻 唔舒服又影響人
而家都帶緊口罩
啲人覺得你唔舒服 都俾少啲野你做啦

咪係囉睇見佢地真係好心寒

我好少病架

腦細表示你死都同我死掂佢

有咩唔同？外國人好睇啲？

公司每年有$3000睇醫生
好大補貼啦 我年年都用突

我以前係鐘意嗰種好大小姐樣嗰種女仔，而家反而覺得毒嘅女仔好正

真係好懶有冇啲運動係訓教果陣可以自己做

以前淨係可以claim保險，所以我用晒嚟睇推拿

咁又唔會 你睇我而家幾得閒
成枱都係文件 但係我唔想做
覺得係度吹水開心啲

做吓深蹲，situp嗰d囉

um 姐係你中意戴眼鏡既女仔？

眼鏡is must

麻煩阻一阻你少少位

同埋幫手share去facebook各大group

我公司細
拎番張收據就得
佢話補牙都得 但係我每年睇醫生都用晒

巴打肯定好大隻 我連諗都唔會諗
我而家同隻豬冇咩分別 剩係食同訓

戴眼鏡已經有分加！

落街散吓步都好過冇

啱呀返工放工都要行一段路
偷偷地星期三放自己假老細去左東歐

我直接sl

3000都唔夠睇

虧到一個點

留番星期三sl

眼鏡娘we trust

但係日日都戴住口罩喎一星期可能露一日臉
次次啲人都會問我唔舒服呀？
試過返工做野發燒個個睇住我測體溫
自此大家都覺得我係一個容易病既人

而家睇一次好貴架 $350 睇9次已經要自己俾啦

No offense:窮人真係病唔起

我都日日帶口罩，不過係返工放工搭車果d時間
因為就算病到就死，d野都係得我做

我咁虧一年都睇唔到9次醫生

食多d生果，做多d運動啦

係囉我一年都睇唔到1000蚊醫生

睇9次姐係平均一點幾個月就病一次

你係一年食9次buffet

係囉 老左就知

做運動真係有改善架 我呢排開始做 訓都訓得好啲

我都係一個人做做唔晒咪聽日先
反正啲野做唔完

一個唔稱職既肥婆表示，唔中意食buffet

1年點止睇9次醫生張卡已經第5定6張 勁厚

試過m痛到顛 發住燒係街追住個仔

食水果呀好想食日本蜜柑
今日去買啲獎勵下自己

m痛必講飲暖水

但係戴眼鏡會好頹個樣 我覺得

唔係一件值得自豪既事
不如積極d做運動？

飲暖水萬能key

我會target甜品

恤衫加眼鏡

毒毒look先可愛

我自問做唔到人地個啲女神feel

追多幾次會瘦

啲小朋友好多都好百厭
你自己小朋友都係咁 不過辛苦你了

望落好專業

我以前成日同個ex講，我又唔係讀醫，我點知點幫你啫

游乾水

我靜係食焦糖布丁

同朋友出街戴左眼鏡係冇意欲影相

我返黎了
分左手了

有啲好難食真係要睇邊間 我係會全試

其實好多女仔帶眼鏡係好睇好多，但好多女仔都冇自信

我嗰陣喺台灣同d台灣女仔fd影相，佢哋都係即除眼鏡

女神係需要有綠葉陪襯，即係我地

頂到去極限

分手唔係壞事嚟

我都好想瘦 但唔想追仔

都市傳說:每個女神身邊一定有個肥妹仔

我仲未為人母，你誤會了

想取暖姐，求其呵下佢

女仔帶眼鏡我完全唔得
一d都唔吸引

男同女嘅觀感唔同 我都知好多男仔中意戴眼鏡嘅女仔

肥綠葉

明白嘅

感覺如何？

你追我都追到瘦

我都誤會左

我除咗送暖水袋都冇嘢做過

笑左

係 如果個布丁難食，我真係冇野食

未慣 覺得好攰

睇落會詩文d，有氣質d

啫喱同雪糕似安全

要睇咩眼鏡先

焦糖布丁同燉蛋

hi~~~就係我啦

其實焦糖燉蛋都冇死但係我食過難食嘅

成棵仙人掌咁，小心我拮親你

qq der肥妹仔

似我吉你多d

你快d走，我唔會追你

恤衫

涼茶妹

學生=我d仔

好好架啦

初失戀數天總會痛
需要d時間

有d係雀巢黎 唔食好過

係肥妹，但唔q

HI我就係個個女神

你係咪想試下比仙人掌拮？

hey my fd~ p圖果陣唔好忘記我

辣哥
好耐冇見

立領恤衫好正

p瘦我
p肥你

辣哥

冇人性架 好彩收埋好多你d醜態

身邊冇咩女仔著裇衫

所有恤衫都好正

me
恤衫加眼鏡返工

互拮？
比我拮你先ok?

有同好

點呀?大家今日柯左屎未呀?

瘦既著先靚

no thanks

suit或者長裙都正

靚人著乜都靚

肯定好好睇

this

長裙

好鍾意恤衫

is

茶仔話我好柒

點解我鐘意親嗰d身邊都遇唔到

睇下咩場合啦 咁熱
著件t咪得 望住啲人著得咁齊整
都覺得佢啲汗係咁流

終於
呢度可以唔使再開了

但咩令你真係走

男仔著到粉紅色恤衫既話，一定係靚仔

靚仔著咩都靚仔

見過 真係好靚仔

圓框？

但係靚喎

唔可以

你岩
不過粉紅色唔係咁易carry

都係睇臉型啫

自己著得有自信咪得
感覺都好專業呀 啲老師咁？

睇樣啫

咁我又無研究

sad but true

話說我著咗露肚啲tee
加短到唔短嘅褲咁
出街啲人狂望我 又行埋嚟撩我講野
我今朝一醒就去u記買返兩件淨色tee遮返住

條脷損左 乜都唔想食 但好肚餓

sexy girl

灌水

係好靚 一年總會著幾次
第一次見工 公司啲晚宴 見客
平時都係著t啦 冬天著件羽絨 咩都睇唔到

咁火辣
去旅行就係要著d平時少著既衫

好快餓喎

我有啲淆底

我以前會叫我女朋友盡量帶眼鏡出街同埋點粒淚墨

淆底
都係當個路人好啲

頂唔順 可能真係頂到極限

好快生飛滋

或者好似d人養鵝肝咁，直接塞條管落喉嚨

好掛住熊仔

你靚人哋會先望啫

個人意見姐
我見個個都鍾意眼鏡娘但係我一啲都唔鍾意

恭喜你無再浪費你嘅青春

無帶其他衫咩

平平凡凡好啲

全部都係露肚的

有啲casual啲既裇衫架嘛平時出街都係冷氣地方多就唔怕啦

有人望好過冇人望

落club咁著囉
大把仔埋身

走得快係好事

驚你型親d人

上黎搵我嘛我真毒mon post

無乜需要落

好怕熱喎你都

你可以揀露肚tee 同熱褲是但著一樣

真
我冇人望

做野都係戶外我都想有冷氣嘆呀
有冷氣點著都得啦

why not

想睇你著

頂，打枝針吊營養液算

都係唔飽㗎

我人生就係為左冷氣而活著

以為識有條友係瘋狂眼鏡控

55

熱到食屎呀呢度

點解啲人會鍾意戴眼鏡我真係唔明

佢而加both就係比人望丫嘛

冇野可以食 食咩都痛
維他命丸

而家就係咁了

分左手三個月以為自己放得低，結果e排唔知做乜個腦不斷重播緊同佢之間嘅開心片斷，搞到自己好辛苦，又不斷內疚。

唔好呀!!!
唔好食屎呀!
唔好食架我食過

個人喜好姐 唔洗明

......

曬下都好 個人都健康啲

做人咁難既

今日咁樣幾好
琴日太熱

撩先得人驚

審美觀真係冇得講

行快啲避開佢注意安全呀～

test過，食西瓜唔痛

啱 戴眼鏡真係好睇啲

通常係過左一排 感覺先越來越強烈
係過程黎~

清 你...

勸你唔好問穩陣

我係被分果個，但另一方好似冇乜事咁（分開係因為性格不合)我心情曾經好過但e個月真係谷底到傻，真係唔知自己做乜

但我好震驚..

劉馬車真人

被分手係會好痛，我見你有話內疚
其實性格不合分手，唔需要有內疚既感覺
被分手既一方太容易會將責任歸咎於自己
你要知道，人係有情緒，失戀傷心係正常不過
唔需要抑壓，傷心係有盡頭的

戶外就T-shirt好啦唔好睇唔開

你日日都戶外？

推薦說謊買u 記件$249 防uv褸
暴晒2日都冇曬傷曬黑

仲加件褸淨係t都熱死
同埋佢好似好白 應該唔怕曬黑

好薄架咋

有時真係想自己靚下都唔得

而家唔白啦曬左好多年
我會著深色t著淺色好易污糟

淚痣！我有一粒好淺

但係本身t都已經成身汗 著件嬲唔會焗住哂咩？

我應該知你講邊隻呀
但係開工著好奇怪同個工好唔襯

對

深色睇落你咪仲瘦？

去睇Pooh仔未

我著左2日覺得還好，不過可能係因為有風

琴日我至少行咗5公里 殘廢

收工會帶多件衫換呢個天氣要出戶外既話

U記一樣靚

我都有千方百計想遮住佢

著便服應該唔會怪既

yeah今晚食好野

好似要下雨了 一陣落完就去

靚喎

冇所謂啦都瘦左咁多年

其實唔靚

好怪咁
同我氣場不合

我好怕熱冬天先著薄褸 夏天完全著唔到褸

戴眼鏡 有氣質 斯文大方
唔戴眼鏡 好老土好頹

5公里咋喎

我番工有冷氣

我又食！

你個樣係點 cool?

落雨好難影相

做左咁多年都慣啦
流下汗好事黎 最驚係好焗既天氣
好易中暑

條女一點親淚墨，我就真係會咩都就晒佢，抵抗力負分

真 好彩都唔係浪費左好耐
有人唔做 好地地 走去做狗
諗返起都想笑

淨搵路 無野睇㗎

唔好放棄自己啦
好快就中年發福架啦

之前想收埋自己兩日

做定功課先啦

有大量脂肪可以share

王道 不過我著普通t會勁普通咁嘅樣 會唔會係你襯到咋？

天生既你咪死得

散咗咪解脫囉

點解冇both

搞乜有咁誇張？

希望啦 我都想試下肥

天生俾淚墨吸引，冇計

點可以咁貪心

如果可以分到比我就好啦比我30磅就夠

直接改做靚女就ok

西面港女

真落了 哭 快啲落完

好串

但係有淚墨既女仔都好易喊？

痴笠笠好唔舒服

講經

仲有我愛你呢

有無蕩失路

而家復活

又未至於，但係隻眼好似成日水汪汪咁

不如調番轉瘦有咩好

好，就比30磅你
順豐到付

係有做功課
只係無租車騎 諗住行下都ok
點知太遠
我現在的士出入

試下唔好講個事實出黎

叫佢圍住對眼點一圈

sosad

我可以分5KG比你

我而家藍tee 卡其短褲 全白ultra boost

嗰d叫黑眼圈

其實好瘦既點會好睇

無呀 都好順利

過猶不及啫

笑出聲

叻

你試過肥就唔會咁講野

你地努力做運動啦 做做下就冇晒

肥先好，可以感受過肥同埋瘦嘅好處

利申肥仔

抵抗力負分
要即刻打番個丁

你唔做都無 公平咩

係嘅，但唔知點控制自己唔諗，但一諗我就收皮灰過太空灰。成日會諗佢過去帶比我嘅野太開心，如果有下個有冇可能可以更開心。

密集恐懼

真
公平咩!

比d信心我
60磅我都冇問題

肥又唔好有肥
有啲肉就已經夠啦
無野做又可以搣下啲肉

搣吓啲肉

我都愛你
好愛大家聽我放左咁多次負

無錯
佢咁對我 我何必仲要綁死係佢身上

我早餐 一個三文治
午餐 1/4碗飯 2條菜 2舊肉 半碗湯
晚餐 睇果日心情
你都試下 好快就瘦
間中食下薯片零食 0運動

有冇咁誇張啊
跟我上面個餐單啦

叻女
如果自己一個人靜落黎會亂諗野就上黎傾下計啦

我得好細舊 諗緊會唔會變大

食得少過我啲女同事

呢度有愛

要吞一千根針

我會的了
啲朋友肯定有排比我打搞

呢個係真的 或者早餐食一個菜肉包
有陣時會食唔晒剩係食啲肉

呢個餐單男仔應該頂唔順

隨時上嚟r水吹啦

都話我係一個唔稱職既肥婆
我食量唔大

所以我好瘦食咁多野唔覺得好辛苦麻
未食望住已經覺得飽精神食法

好事黎

飲水都會肥？係咪你吸收太好？

呢d係咪叫呼吸都會肥

問下其他絲打點減？
我食量應該好細 如果唔食野都減唔到
做多啲運動？

你唔做運動，叫人運動冇信服力

咁催眠自己 話自己好瘦

識咗個Frd兩年，近排發覺自己鍾意咗佢。但係feel到佢對我應該無意思，我都唔想自己成日諗住佢，但係點都停唔到，愈嚟愈似做緊兵。斷絕聯絡係咪唯一嘅辦法？

大雨到黑雨咁
已返民宿

當你識多幾個女仔嘅話，你個fd就會變番做你隻兵

點解我覺得係你亂up

唔好亂教人減肥

我知呀我好唔健康
做運氣好啲 都係要衡均飲食

運動

如果事實真係咁就好我個frd應該唔覺收緊我做兵，係我自己抵死

點解會2年先覺得中意佢明明做左咁耐朋友
應該一直都冇感覺 發生左啲咩令你中意佢

跟我做運動未
唔忍心你咁瘦

佢之前失戀成日搵我傾計，慢慢有種想保護佢嘅感覺，之後就沉咗船

點跟到你做你係咪地獄式訓練？

冇得救啦咁易沉 block左佢唔好再搵佢

唔係啦
基本野
你有冇50kg

但係果陣唔係最好既時機咩？
我幫唔到你的我都唔識
你聽天使巴打講啦

冇我想有啲肉 但係唔想啲肉好結實
每日食多粒蛋？

我改左名做個誠實既人好啲

50kg都冇 問題有d大

酒巴

43..啱啱偷偷磅

果陣佢有同幾個好close嘅男仔傾，我應該係最close嗰個我都好後悔

u how tall

曲奇都重過你

成張A4紙咁

163~~我是小矮人
請不要叫我殘疾人仕 謝謝

42

你係非洲兒童，要救助

嗯 加埋啲深色衫更加簿

u cls
163 43kg
我發現一個cls呀

你都好瘦 唔好咁自豪得唔得
有冇係台灣準時食野呀

鬥瘦嗎？
我想肥的 買左張yoga毯 但係未做過

唔好咁啦 我已經連埋衫同鞋
冬天會重啲 有件大嬲

Yoga毯有撚用
入會做尖啦
落街跑步啦
瘋狂食野肥返5-6磅再諗啦

咁今日邊到都無得去？

係有啲自豪
無

出咗去 然後全鞋濕晒
被逼折返

你地兩個都痴線架

乖乖地留係民宿hea下

都估到你會答冇
識你咁耐都冇乖過

想喊

163唔矮啦

你確定？
新黎既女同事182啊 遲啲要跟佢做野
我唔想做人了

天使幾高

10幾年前之前度161

有冇興趣一齊去增高島聽講係果度生活個人會增高

ching你一定係大隻型撚

我已經好滿意我身高

你唔好呃我喎 你男定女黎架？

巴

163?

但係唔會覺得有啲矮嗎
比多5cm我都好呀
我中學會打藍球的 但係都冇高過

中一嗰陣161，之後都冇度過

所以你肯定好高啦

我唔止161嘅，但係我對上一次度161，所以以後都係號稱161

做緊故事比賽評判
d幼稚園bb好得意

高撚

咁樣係矮佐些少

其實主要睇吓你嘅目標幾高啫，高過女女少少就夠

好打擊我你真實幾高

啲bb識作故事?

真係唔知，因為冇度過

冇目標但係遲到會見到個好高既同事啊啊啊啊啊
啲人望落咪好怪好似帶住個小朋友做野咁

講守株待兔

大概呢有冇180

由個bb讀出黎？好想搣啲bb既臉

應該咁上下掛，我個ex 170，我高佢差唔多半個頭

當抖下囉 食咗野未

好高呀 真係好到底咁高行街
視線向下望係咩感覺

佢同我出街都係著高跟鞋

著高跟鞋唔係隻腳會好攰既咩？

正常身形吧 唔大隻

我成日覺得好多女仔唔識著高跟鞋，搞到行起嚟好奇怪

好似我咁成日跌

想你開心姐著高跟鞋 以前ex話真係好攰
定係已經著慣左？會唔覺得攰 有冇問過

佢番工都好似要著high heel，同埋我鐘意佢著平底多d

有時見d女著high heel嗰陣，小腿會突舊肉，即刻唔好睇

睇清你既對答
你真人一定係靚仔大隻型撚
我係女實會衝你

你係咪隱性gay

嘻

可能係真。gay

痴線 一收工勁大風大雨

真係公司等細雨啲先走

見到車呀開遮都濕半身

所以我都唔敢行出去約咗人食飯 不過無咁早

放工先黎落雨，放假先黎打風，
香港永遠都係咁

今晚去食多次壽司先
自己想食咩都得

啱呀 好彩上到車

正

好彩，試過本身放工都冇事，只係有少少黑，但係等等下車突然超大，淋濕晒

可以自己控制到

食多幾舊啦你

拎定把遮先 啱啱都係等車突然落 開遮都冇用
啲雨打橫黎

唔會啦 20分鐘就撤退
如果上得快既話

大雨加大風真係最差既組合

好似落大左好彩唔係琴日落成咁

勁大雨！！！

睇黎大家都係6點收工
一行出公司嚇親

我呢邊仲未落雨 試下唔好落住我仲係街

係街奔走緊，就快落大雨

係街都碌連登有冇咁撚毒
利申:我都係

食多兩舊增下肥阿嘛

食壽司好貴的 我要計住啲伙食費

爭鮮算啦

你咁細食 應該唔會好貴？

唔好啦 計算都要食好啲既
返工咁辛苦

但係我好中意食三文魚子
我都係食元氣 應該好過爭鮮？

一定好食過爭鮮既

咁撚惡
唔覆你tg嬲呀bro?

仆街呢排真係好大食
食飽過一排又想食

12號不撚番工

好撚灰

啱呀 努力食緊

為什麼

尋晚辛辛苦苦抗爭完又眼白白見住咁多人流血同俾狗圍
但最後又俾人話暴動又搞破壞

鐘鐘

用多左腦？

12號真係好想出去
fresh grad翻第二個月工之前已經請左2日no pay考車牌
再請好似唔係咁好
第一次覺得自己奴性咁強
明明份工又唔係啲咩荀工
點解會咁內心掙扎
男朋友反而係同我講12號出去就要預左有危險 中流彈 但我嘅重點仲諗緊份工 想砍死自己

btw 69遊行 12罷工都係我提出想去
男朋友都無講啲咩就話你去就一齊去
覺得佢係擔心先一齊出黎 好內疚

好撚頹 好冇mood

佢邊有腦

你12號會病，自己諗下

sad day

想去既咪去囉
唔去你之後後悔既 就後悔一世架啦

出黎先 真係怕危險係狗開始警告果陣走就得

唔好出都唔出

利申琴晚發夢係立會

Hi
好想有樓主嘅意見如果唔係我跳樓都唔掂

是咁的，我既背景係18dser但肥咗中文，今年雙修
Foundation diploma+19retaker
而家未放榜個心十五十六
以前想入jupas但是唔識玩
但收到polyu Hkcc,HKBU cie ,ive 同TWC 既副學士 offers
有d要中文lv2但我無咩信心有d只要求found dip pass但成績未公佈就交留位費
我又驚死一科半科
但前提老豆香港人,老母係美國
所以我係abc咁耐以來都跟老豆生活，香港讀書，呢一刻去美國讀大學其實幾吸引但老豆想我留丶呀媽反而想我走
好頭痛

點算！！樓主希望你回答下

樓主秒回下

咩科都唔講

Poly 酒店
Bu 航空
Tw心理
Ive 化學

如果有心發展做將來職業
poly酒店應該最好
其次ive 但嗰科只係叫chem？
唔好入bu cie 講完

好👌多謝

No emoji thx

同人表白 但俾人friend zone咗

下個更好～～～～～～～～～～～～

Why?

點樣先可以放低

首先唔好期望繼續做朋友你會放得低佢

#1已經講咗
兩登都唔會用emoji
本身有咁多個點會無個啱

一次過SHOW晒

唔敢quote

我要證明有好多
點建仲要用emoji

聽日又出去玩做咩仲唔訓今晚有無食飯

啱呀 本身呢度都有自己既文化

有食 剛剛食咗宵夜！蛋餅
腳都殘
希望聽日去到我想去嘅地方

點解分開啊

想食
記得帶遮出街

仲成日問我點解唔得 點解唔用得emoji 5p字
你唔好問點解大陸人嚟香港要排隊？
因為文化囉
見親問點解都躁

喺正樓下

日日都放喺袋的！

台灣連續4日落雨呀~記得帶遮

係樓下咁正可以成日食

你意思佢成日閃閃縮縮
又會唔見咗人之類？

要開先得

唔係日日都開架咩呢啲

你巴定絲

呢度大部份店都係7點幾就閂

咁你記得早啲食飯啦

有啲想走 而家諗緊

下走去邊

去其他地方呀 台北 高雄 墾丁
諗緊好唔好
錢的問題不是問題

解鎖好多新Pose？

好唔開心 好迷茫
有無人一樣

你唔係plan咗好多地方要去？

為咩原因？

有無人未瞓得閒傾下偈

HERE

巴打做咩重唔瞓 聽日唔使返工？

做緊咩

我都係
失眠咗好多日瞓得好差好差

唔洗 廢青

有腦過你

你就好 我聽日重要番工 想死

搵個新目標分散下注意

沒那麼簡單 邊會咁易搵番你呀

請SL 囉

好rich

頹廢咗好耐 對其他人提唔起興趣
唔知幾時先行到出嚟

食緊肉丸粥覆po
一日食10幾餐

可能我諗嘢太簡單
明明相愛 點解都要咁殘忍

好後悔冇叫肉丸蠔仔粥

全室外 下雨就沒得去了

相愛？咁點解分手

聽日走啦 日日落雨唔係辦法

你幾大

嗰邊天氣好差？

但係去第二到有無室內活動想做先？
如果無咪都係無得玩？
墾丁如果落雨就一定唔洗玩啦

樓主真係好憎emoji

咁夜重食

肥仔唔食餓住訓唔著

都幾 今日突然大雨 係紅雨嗰個level

起碼有得行下
不過我都會用念力去令佢出太陽

我無憎呀 只係兩登文化嚟
正如你會要求啲人排隊/你唔會周街去廁所一樣嘛

miss好勁

係，其實有build-in咁方便，又個個都用，都會盡量用啦

太陽之女

一個小地方嘅文化都守唔到
點守住香港？

我完全冇諗到咁遠，剩係想守住自己既快樂
好似一支就黎比狂風暴雨吹熄既蠟燭，
生命最後既一點光

太陽餅生咗曲奇餅

點解啲人玩勁廢？定真？

好型

有啲嘢唔想放棄
正如唔會打吾系甘牙一樣

兩點半仲唔訓
掛住同隔離post小學生辯論整到我都未沖涼
沖番個靚涼先

？？我完全唔明

Molamola

辯咩論

分左手兩個月，買左手信比佢同左佢講
但我應該點約佢好？
約去邊 當晚應該點做好？

已經斷聯嘅話就算啦

如果都肯出嚟嘅
約返去以前鍾意/常去嘅地方

佢肯啊 不過又話其實我食埋佢都得
我驚以約佢名義佢唔想出
我驚佢係諗住落樓下拎一拎就走得先話拎

自己食埋咪算囉
搵返人好唔型

好煩
同條仔分唔到手
一分手佢就話去跳樓
已經唔鐘意好耐
只係擔心佢唔想佢做傻事
本來諗住咁就一世

但依家好似鐘意左第二個
控制唔到自己唔去諗佢

同時間又唔知點開口
想分手但又做唔岀

要復合仲邊到諗要唔要型

比條仔拖住自己為咩
佢要死佢事啦
你都有第2個中意啦

如果條女覆我你自己食埋都得
我直接block左佢就算
買手信比你仲要答得咁西
臭港女

咁冇理由睇住佢死
好hurt人

訓唔著。

想問下。絕無惡意

樓豬假膠想帶風向 然而唔成功
仲比巴打圍屌

小學生級邏輯
佢講A我駁佢個A
跟住 佢：唔係我係講B
我再駁埋個B
佢：我都話係C
膠都費事比
覺得侮辱咗粒膠

都幾難搞 咁樣威脅你 係咪有精神病？

打個丁好訓d

佢逐個覆 幾粒字

佢撚會死咩
條仔咁廢我諗佢連自殺既勇氣都冇

病就應該冇
佢成個世界就得我
冇朋友冇娛樂
冇左我真係冇意義果啲
唉好煩

佢咁答得你會唔會係暗示

係咪你幫我安枝丁落去？

一開始就錯左但我都知好難避免到 明白佢世界得你係咩心情

仲有goodest logic
路邊有幾板磚
後面欄杆有民主黨支旗
個幾板磚就係民主黨既
去baby condom都可能帶到風向既
但係呢到係連登

冇朋友冇娛樂
同佢拍拖咪好悶
叫佢分享下今日發生咩事佢都口啞啞

我冇記低你男定女 sor

笑左有ching留言講左幾句 話聽晚會見到真相 佢覆「好」我真係笑到噴出黎

係。。。
佢日日都掛住我想見到我
對好多女仔黎講一定覺得好正
但對我黎講係一種壓力
冇晒自由冇晒自己私人時間
但又離開唔到

我明白佢有幾痛苦
所以唔忍心放低佢
但又同時折磨緊自己

幾乎得我講
真係好悶
佢好堅持要傾電話
但每次都要係咁諗話題好辛苦

冇朋友冇娛樂但有生活有家庭
只係想將自己嘅生活點滴分享俾對方聽
雖然知道咁諗係錯
但當見到對方唔關注緊自己 自己係又幾想對方緊張自己
無可奈何 控制唔到脾氣

你望唔望到紅色

佢真係勁on9 陪佢講兩句當撚狗
唔洗特登思考都駁到佢啲小學生邏輯
想要成功感既建議過去撚佢

睇落有得挽回 如果你仲中意人地

你叫撚女友 我以為你平時撚開你女友
不嬲唔信顏色 好多紅巴

悶既男仔真係不了

正路嘅人 究竟有幾多希望真。正路嘅人可以企出黎
我衰仔我出唔到 但我一定會做後援

已經唔鍾意
本來以為可以就一世
但依家發現做唔到

係喎 又幾有道理
唔玩食字 我真係反地心吸力撚 女友
女朋友好聽啲但太長唔俾用

一開始講左唔中意好耐
係條仔要挾佢分手就自殺

睇左2分鐘 睇唔明個重點

太多以為啦 太多期望 下次醒啲 唔好咁多希望期望

我睇到佢中意第二個佢話唔忍心我點知啫
下下jer住哂